5. Wykorzystaj Pattern Matching w funkcji przyjmującej parametr typu String. Dla stringów odpowiadających nazwom dni tygodnia funkcja ma zwrócić„Praca” i „Weekend” (odpowiednio dla dni roboczych i wolnych), dla pozostałych napisów „Nie ma takiego dnia”.
Poniedziałek : Praca
Środa : Praca
Piątek : Praca ale piątunio
Niedziela : Weekend
Styczeń : Nie ma takiego dnia
